「正面」香港=海賊王

果三位烈士就好似海賊王，開啟左呢個時代，令無數既人追求真正的自由，放棄既得利益，昂然出海。就算屋企唔明白，老師唔明白，朋友唔明白，你身邊有成千上萬既同路人，你永遠唔會孤獨。每艘船都乘載住不同人既目標，或者有人為下一代，或者有人為自己，只要你繼續航行，就算你走得太前，前面只見到敵人既魔掌，但你回頭望，一定會見到我地緊隨你背後，支持住你，你永遠唔會自己一個。

我們面對既係已經泯滅人性既海軍。佢地會無所不用其極去追求佢地所相信絕對既正義，嘗試殺一儆百，製造白色恐怖，迫使海賊們放棄自由既大海，回到佢地既控制之下。

推倒海軍並唔係一時三刻，縱然依家受到挫敗，被壓迫，你們可以頹、喊、失望甚至可以逃避但記得性命係最寶貴。我地最終要一齊同所有同路人和烈士係香港暢喝，為我地推翻霸權而乾杯。

最後，只需記得我無野講